經濟向好，點解就要加息？keep住低息刺激經濟唔好咩？

唔明，好似美國咁，經濟好少少就加息

通脹

經濟增長太快唔係好事

價大於實，造成泡沫，一爆仲仆街

經濟危機出現時，可以用低息刺激經濟
但低息環境都出現經濟危機，就無辦法再刺激

日本仔+歐洲佬創造左負利率

但美國gdp growth得2%以下，話20年最慢速度，咁都要加息？點解唔等到gdp growth有4,5%先加？